連fc都無 一野就屈義士噴鐘樓既post 都有千幾正評 連登仔咩事呀

真係完全唔會認真思考下？見到人多正評就正評埋一份？開post 個樓主 淨係post 張相就屈撚晒係義士做 完全無fc 無證據 又個個都信晒 仲話要去幫手洗

想同全世界講係我地義士做？

之前要認真fc先會信 依家個個咁撚易就信撚晒？

依家乜撚野事呀

推

我都唔知係5毛洗正評
定真係唔用腦諗野

兩樣都有